官媒唔識字，將「攬炒」寫錯成「攪炒」

然後「橙新聞」跟住錯。

push

打速成

會唔會佢地個字庫無攬字

支國人有閪文化咩

最搞笑係橙新聞，扮本地媒體，其實都係官媒。

樹欲靜而風不止

標題打錯字 內文有打返

攬炒嘅書面語/北方白話文應該點講

傳神

同歸於盡
玉石俱焚

輕輕一推

通商寬衣

占中
攪炒

點解唔讀多D書

用成語太高級，d人聽唔明
用其他詞語唔夠攬炒生動

你見d京官都係用攬炒

其實我覺得我地可以改叫： 共亡

共產黨亡、一齊亡，多重意思

正體字太深了

尚書：時日曷喪，吾與汝偕亡

加速

共亡

不過佢地應該出唔到

辛棄疾：風流總被雨打風吹去

官媒 : 個炒字無錯米得lor DLLM 嘈住哂

攬二喬於東南兮，樂朝夕之與共

其實係佢地超限戰一部分 根本係睇死你自由制度 冇可能分到邊個係官媒 咪用你制度搞9你

兩敗俱傷

文盲同雜種平一樣

幫推，超緊急。中國擔任人權理事會「言論自由專員」甄選委員會主席。人權理事會是下一個WHO。

攪炒派

文盲學人做記者

咁人地淨係識殘體字呀嘛

唔係寫錯做「撚炒」已經好好

文盲都請
咁有愛心 認真唔話得

反正睇落差不多

搬石頭砸自己腳

攪炒支那

寫殘體字嘅都係文盲

又攪又炒

把所有人一起放在石頭下

柒撚到

中國人唔識中文字

因為普通話無攬炒呢個字
廣東話先有， 好多上面既人係唔知乜黎

推

柒到

好耐之前支那嗰邊，新華社一份新聞稿寫錯字，成班支那媒體都係錯同一樣嘢。做支那記者真係好做，copy & paste就得。

搞抄

攪抄

炒散

因為呢個 term 係支那本身冇，支那根本唔識，
仲記得上年支那港澳辦記者會有記者問攬炒，個支那人反問咩係攬炒

btw, 如果有咩傳媒寫攪炒就一係支那傳媒，應該可以起一堆暗紅傳媒出嚟

咩野係「攪炒」

搞炒

即係無攬用啦佢地

攪炒救香港

攩炒

而家北方果啲唔係白話 , 白話得番南方有

中國書畫藝術研究院名譽院長趙清海，題了「影後」二字贈與台灣影后歸亞蕾。（資料圖片）

攬基

搅 揽有，係佢地文化差
不過本身都懷疑黨媒入面有反賊
之前止暴製亂同三個齒輪

重有祥林嫂

攪拌係咪即係搞

簡體字黎架。
識條鐵咩。

字都唔識多隻

普通話冇晒d古字

好7呀....

我要攪炒

用開殘體字，所以唔識分別。

我要高潮（鄉音版）

Push.

繁體太難簡體=文盲

出唔到“攬炒”兩隻字？定支那字冇？

攪炒
攪抄
攬抄

型生番真係文盲

共產

班

我要攬鈔

魚死網破

人地睇唔慣咁多筆劃咁完整呀

證明所有媒體都係國家媒體

呢 d 咪叫以為自己好醒實則豬頭丙
驚 d 字有殘體，打兩隻出黎轉正體
點知唔知有 d 殘體字係正體字寫法

"攬炒"有你想我死,我就同你一齊死嘅意思..
同歸於盡同玉石俱焚未達到你對我不懷好意好意的含意..

依D咪就係鸚鵡學舌囉

三中商集團旗下公司
老細符俊傑藍到黑

匪語真係無 攬炒 詞語用匪語直讀都唔知講乜7

文盲國字都唔識多隻好正常丫